屯門唱歌自娛咋嘛[救救牛島]

黃船長表示親眼看過有人派利是派至無錢開飯，或者有人派完再即場問人借錢派，但認為這些是個人問題，他笑稱，有時候都會對歌手說「我無嘢做無錢派！」

另一名到場聽歌的楊伯，看到年輕記者到場難掩興奮，不斷要求合照，更拿出50元紙幣及利市塞給記者，記者推說不要，他便建議記者出去唱歌，「唱得難聽都唔緊要」，並稱在場的人都會給利市。楊伯又稱大媽唱歌可以月入20萬、30萬元，鼓勵記者出去唱歌。楊伯看到公園內的大媽，仿佛年輕十歲「滿場飛」不斷派利是，他指一般派10元一封，今天共派約600元。

有網民發起周六「光復屯門公園行動」。其中一檔歌舞團的老闆江先生表示，他負責提供擴音器和咪高峰等設備予大媽。他稱不擔心網民星期六的行動，認為自己只是「唱歌咋嘛，自娛！」他指現場有很多老人家，提醒到場人士「一唔小心推跌佢死咗呀！」

push